點解你班女人可以咁絕情 咁狠心

明明一個鐘仲行緊街 撐枱腳
一個鐘後想同你傾下我地之間既問題就嗌分手

問題唔係今日先發生
一點一點累積返黎...

所有感情問一律建議分手

做完愛情況會好啲

同其他人？

你唔夠愛佢囉，誠意唔夠呀，剩係撐抬腳有冇送袋呀？冇咪分手囉

佢覺得你唔啱佢
無謂浪費大家時間

呢啲case 你愈chur 愈無得救

反而你唔撚理佢幾日
佢會撩返你

港女就係咁

我就係知自己嬲緊個陣會講d好難聽既說話 我驚講左d好難聽既說話傷害佢 所以先等自己下左啖氣先同佢傾先氹佢
其實我都有情緒我都有脾氣 我唔想係街嗌交 好撚肉酸呀 次次為左d小事開我波 當下好想離開個環境 但又唔想dump低你自己一個 每次係街嗌街我都跟住你 見到你到屋企樓下我先放心
點解你唔俾機會我

係咩
冇理佢兩個月啦喎
人地都唔記得左我既存在啦 仲撩乜春呀

感建分！完！

抵你死啦 你激嬲人在先

飛撚左佢啦，人應該自愛

我諗大家都有唔岩既地方
冇話邊個激邊個
而且唔係一次半次既事

我俾佢飛左啦

講多錯多做多錯多
你一定係講咗啲佢唔啱聽嘅嘢先搞到咁

睇下有幾愛囉
唔係好愛又有咁多問題
真係所有感情問題一律建議分手
將就都過唔到一世㗎喎

一係就相處舒服
一係就好愛就哂對方
仲有選擇咩

其實男仔俾人帽過真係好撚傷
隔左年半 我以為自己已經recover左
但原來唔係

我錯在懷疑佢 唔信佢

你點解要懷疑佢
你愛佢信佢就唔會懷疑佢
姐係佢係你心入面冇地位喎

咁OK啦.俾自己3日冷靜回復

其實佢講咩原因分手呀？
始終受過傷唔係咁容易recover到

自問好愛佢 佢有好多缺點我都包容佢好多野都就佢
雖然佢係我第2任 但佢係我第一個主動表白既女仔
好愛佢 好想佔有佢 捉實佢 但原來越捉得實 佢越走得快
又或者係佢唔夠愛我
夠愛點捨得分手 點會唔俾機會我 我又冇出軌冇做對佢唔住既事

我唔係唔愛佢

但俾個仆街ex帽過
變到對女仔冇咩信任
我以為過左呢年半 自己ready下一段感情
但原來唔係

我好撚錯
錯在唔應該搵佢同上一個比
佢地係兩個唔同既人
我對佢真係好唔公平

點解你要將對前度既怨氣怒氣撒係你現任身上
佢心入面一定好唔開心好嬲
冇綠你仲要俾你屈
其實去到呢一步已經行唔到落去